跪求Admin del po

求admin del 呢個po

事情已經解決，唔想留個record俾人起底，感謝